情人節後情人散

情人節後情人散
情人眷願終須嘆
痴心三世修緣份
桃花容易鴛鴦難

to one of my frd